對唔住大家，我做咗標題黨

咪L再講國際戰線，根本無人想知

本人在此post用咗以上標題，打擊手足士氣，現自獎捐100蚊予星火，以此為鑑，同時希望大家睇完內文，明白本人絕無此意

We are temporarily using live channel直播台as english channel

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐並， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便

懇請大家謜諒

對唔住